雙子座巴絲入嚟吹吓水(118) 賠了女友 又折friends

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(117) 招消巴 打999會更快

我都覺得自己係垃圾一齊

我雙子但我一啲都唔似雙子好內向好小野講,啱啱分左手就是這個原因

dllm

雙子男 同左個金牛女一齊 是咪唔夾

新人lm

我女朋友都睇我唔透，成日尋求安全感
但係堅持送=對你有意思

好多謝上面巴絲既解答

但我雙子女，覺得雙子其實好多時都唔知自己做緊乜，當下做左都冇諗咁多人地會點諗

剩低d簡單又麻煩既野比你2個做？

有人傳雙子男對我有意思
跟住啲人問雙子男係唔係對我有意思 佢承認左
跟住我後尾先知呢件事

雙子男會唔會好易承認對一個人有意思㗎

我想問雙子仔係咪比較鍾意偷食

比我就死都認左先 朋友問10次我10次都話係 明明唔中意

係 我朋友都試過3 4次

雙子女答你應該係有少少好感
識有雙子男係唔否認都唔承認
但我個人認為真係完全唔鐘意係好難會承認

我同呢個雙子男都係近期返學識
都係一開始佢會撩我講野先識佢
有時都會撩我講野 做下啲低能野

唔明你既意思

成日話雙子, 同天秤最夾, 其實經歷過好多天秤, 最後都係同雙子最夾

咁姐係話雙子男對一個人有意思既時候純粹係好感？

我係

嘩 咁雙子男其實都幾花心

好奇一問 咁雙子男係點樣先會鍾意一個人
想了解下呢個星座

雙子好易中意人 覺得你好新奇有趣就中意架啦 不過好快又冇左呢種感覺

感覺都幾兒戲 其實雙子男係外協？

咁雙子男點先會真係沉船

[member跟住份垃撚圾outline，都唔知自己打緊乜鳩嘢，垃圾[/member]

雙子係禾呀

又一個月

前日收工 返到屋企樓下食糖水
臨走嗰陣 佢突然叫咗我兩次bb
之後又話叫錯咗 咩我介唔介意

睇唔透

又要返工了

加油

上個水

我都想佢chur我 求教學

你對佢有feel嘅話 就好好珍惜啦

趁未爆post 叫下春先

997

998

999